跟基哥不如跟誠哥 775！

點解升成10幾%

你唔好搞呢隻 求下你

屌你老母

走喇屌你

麵哥 希望你離開

琴日0.86入左十手玩下

唔洗知點解
講你上唔上船就得

0.98走左

今日有機上返1. 1

尋日錯信完維基，發現誠哥先係值得追捧

呢隻野

高追左

屌

咪燈

靜啦屌你
6手1.15坐緊

我有11手，1.15...

Strong hold

咁勇

又係呢隻閪野